https://web.archive.org/web/20031021104425/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=367

### [7340] まろ（神奈川県：バテ気味・・・）	2002.08.08 THU 10:09:26　
	
おはようございます。
今日は仕事がオフですが（苦笑）
これから、ガッコへ自習しに行ってきます（笑）

先日・書き込ませて頂いた内容につき、皆さまからのレスを鑑みて、
去年の”コアミのＡＨの『作品紹介』ページ”を、閲覧できるよう、
ワタシのサイトからリンクを張りましたので、
時間のある方は参照してみて下さい。
（ワタシのサイトの『リンク表示』は基本的に白のフォント
　（文字）なのですが、そこだけ赤っぽくしてありますので）

バン金までの『一日』も、これでバッチリ（？！）かと、思います。

それでは、失礼します。

### [7339] 千葉のOBA3	2002.08.08 THU 08:10:19　
	
おはようございます。
なんか、物事に影響されやすいタチなのか、このところずーっと寝ている時夢をみているようで、今日は雪の降ってる海、まわりも全部雪。寒かったー！（？？？）

７３３４　ｋｉｎｓｈｉさま　たしかに・・・。ラムネのビーダマは謎です！！すごくいい記念かも・・・。最近飲み口の所がプラスチックではずれて中のビーダマがとりだせるのあるけど、夢こわさないでほしいと思いますもの。

７３３７　ｃｈｉｋｋａさま　いやー、失礼いたしました。八重樫さん、野村前監督、もうあそこまでいくと、かわいい（？）生メガネ君ですね。（仲本工事さんなんて、顔よりメガネを先に思い浮かべました。）

７３３８　たまさま　そう、やっぱりこっち（東京に近い千葉県）は空気悪いようで、夏になると必ず光化学スモッグに関する警報、注意報が発令されます。このままでは、地球はどうなるんじゃー！ってカンジですよね。

ＡＨ、５４話みていて、パチンコから帰ってきた、りょうちやんが持ってた袋の中に、タバコのカートンらしきものが・・・。銘柄ひょっとしてＣ＠ＭＥＬ？

### [7338] たま	2002.08.08 THU 00:55:03　
	
みなさん。こんばんわ。

＞chikka　様　[7337]
そうそう！ＣＨ毒バチの解毒薬の時にありましたねぇ～。
腑抜けた顔のリョウが実はムッチャ強いってのが・・・。

めがねは、さすが先生！研究熱心だぁー！（なんのこっちゃ～？！）

＞千葉のOBA3　様　[7333]
えぇぇ～？！光化学スモッグ？！？
そんな警報があるんですか～？（昔、授業で習った光化学スモッグですよねぇ？）
へぇぇ～。おらぁ、びっくらこいたぁ～。(最近のお子達は可哀相だ）

＞無言のパンダ　様　[7336]
効果音の次は「モデルガン」ですかぁ。この２つがあったら、何か出来そうですよね～。悪い事じゃないですよ。(冷汗）
実写版ＣＨパロディとかお遊びで出来そうだなぁ～なんてね☆
ちなみに、脚本は“いちの”様で。
美術系なので絵コンテが書るのと、ギャグが豊富にありそうだから。

そういえばルパンの実写版ってのがあって、俳優の黒岩ホニャララ～さんがしてたらしいですね。（まだ昭和の時代にですよ）

それでは、みなさん、おやすみなさ～い♪

### [7337] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.08 THU 00:28:13　
	
どうも今晩は。chikkaです。「８月の長い夜」をいかがお過ごしですか？毎日暑い日が続いていますが、この暑い中で部活を行なっている野球部を始めとする外の運動部の顧問や部員の頑張りには本当に感服します。私はというと校舎の中で吹奏楽部の生徒と一緒にチューバを吹いています。（人数不足のための穴埋めと客寄せパンダとして、大学以来１０年ぶりに「現役復帰」しました。この夏休みも部活で終わりそうですが、久しぶりに学生時代に戻った感じのする夏休みになりそうです。はっきり言って唇が筋肉痛です・・・。）

【７３３２】いちの様、【７３３４】kinshi様
「東京襲撃」って「～Ｔｈｅ Ｒｅｖｅｎｇｅ ｏｆ ｍｏｕｆｔｌｏｎｓ～報復のムフロン」で出てきたネタですねえ。国会議事堂にジャンボジェット機が突っ込んできたあの話を思い出します。（裏話ですが実はあれは小説で出てきたネタです。）そう言えば「Ｃ・Ｈ」１０巻での名取かずえさんの話の時に、「もっこり」を毒バチの解毒薬で封印されていた冴羽さんが復活した時に腑抜けた顔を心配した香さんとかずえさんに教授が言った「今のリョウならば東京さえ壊滅できるぞ。」というセリフを思い出しました。（うわさによるとニカラグアで一個師団を壊滅に追い込んだらしいですから・・・・）富士山噴火説は私が中学生の時（１９８３年）にかなりうわさになり、世間を騒がしたのを覚えています。（結局何も起こらなかったが、その代わり今から２～３年前に噴火した三宅島が噴火しました。）でも、いまから１３年前の伊豆半島の伊東市沖の海底火山噴火は本当にびびりました。噴火するまで頻繁に地震が起こっていたし、噴火した時はニュースのレポートの最中でしたからねえ・・・。

【７３２８】たま様、【７３３３】千葉のＯＢＡ３様
「メガネ」と言えば横山のやっさんも有名ですが、ドリフターズの仲本工事さんを忘れてはだめでしょう。それから、吉本のＭｒ
．オクレさんや最近では坂本ちゃんやチューヤンもそうでしょう。とくに千葉のＯＢＡ３様。ヤクルトファンならば現役時代はあの独特の打法で有名だった八重樫幸雄二軍監督とそれから、前の監督だった野村克也さんを忘れてはいけませんよ。

【実は私は・・・・】東京へは仕事やプライベートで行ったりしています（新幹線で１時間、東名高速では１時間半から２時間で着きます）が「東京タワー」へは登ったことがありません・・・。東京新都庁やお台場フジテレビの球体展望台などへは何度も行っているのですが・・・。

### [7336] 無言のパンダ	2002.08.07 WED 23:09:51　
	
こんばんわ★

今日、スーパーのおもちゃ売り場の一角に「マグナム３５７」と書いてあるモデルガン（とは言っても、おもちゃ売り場ですから安い物）があって、しばらく眺めてました。でもパイソンって文字は見当たらなかったんですよね～(^_^;)なんだったんでしょ？あれは。

＞葵さま（７３２６）
そのＣＤ、大音響で聞いてたら、ご近所の人たちがびっくりして飛び出してきちゃうかも！ですネ（汗）でも葵さまの「北条ファン魂」には脱帽デス(^_^;)

＞ｋｉｎｓｈｉ様（７３３４）
東京タワー・・・大昔、修学旅行で上りました☆
泊まったホテルからもキレイな赤い東京タワーが見えて感激でしたよ♪その景色を見ながらマ＠ドナ＠ドのハンバーガーで夕食を済ませたこともいい思い出です♪なぜかその日は夕食も各自自由だったんですヨ。でも東京へ向かう新幹線の中で「♪東京へはもう何度も行きましたね♪」と歌ってた友達にちょびっとムカつきましたが（汗）後にも先にも東京はそれっきり！私もいつかｋｉｎｓｈｉ様に案内してもらいたいなぁ(^○^)

おやすみなさい　(^_^)/~

### [7335] 葵	2002.08.07 WED 21:53:45　
	
　こんばんは。暑さに半分溶けちゃいました。（笑）

＞たまさま［７３２８］＆ｓｏｐｈｉａさま［７３３１］
　はいはい、しっかりパイソン３５７もありましたよ♪ハッキリいえば、コレ目当てで借りたようなもんですし…。（^_^;変人さんの目で見られようが、北条ＦＡＮは負けないぞっ！

＞Ｋｉｎｓｈｉさま［７３３４］
　すんません…アドホックって何ですか？！ひゃぁ～っ！！（恥）

### [7334] kinshi	2002.08.07 WED 21:43:38　
	
こんばんは　ヒートアイランドから、ぬけたい！

＞７３２４　chikkaさま
英語の夢、ですが、私が言いたかったのは、夢を見たのでは　なくて、
正確には、抱いた　と言いたかったのです。
それにしても、本当に英語で夢を見れるなんて　すごい！！
どうしたら、英語が、うまくなるんでしょう？尊敬します。
せっかくの「RAIJIN」も、腐りかけた私の脳みそには、かなりの時間が
要します。UCLA出身の兄が、朝、売店で、英字新聞買う姿が、
イヤミに見えてしまうのも、出来の悪い妹の、ENVY　なんでしょうね、
今は、尊敬していますが・・・・。もち！chikkaさまも。（笑）


＞７３２７葵さま
私も、１０年前は、会社から、東京タワー毎日見えていました。が、
上ったことないんです。高校時代は、新宿だったので、かなり
くわしいか？・・・とおもったら、とんでもない！すっかり
変わってしまって、アドホックって、まだあるのかな？
・・・昔だ～！！。（笑）


＞７３３１sophiaさま
はいはい　いつでも　ご案内いたします。
どんな所が、お好みでしょう？ちょっと変わって、夏！ということで、
心霊スポット・・・て、いか～が～♪
ヒートアイランドを一瞬で、クールアイランドにしてさしあげましょう。
・・・・なんて！　冗談ですよ♪冗談！！え！「♪」マークが
ひとだま　に見えてきたって？　ファルコンをSPにつけましょうか？


＞７３３２いちの様
開国も賛成だけど・・・。東京襲撃されたら、本当に日本は、
お終いでしょうか？　私には、そうは、思えないんですが、日本こそ、
全国的に生活水準が、行き届いて、そうは、簡単には、つぶれない国
だと思いますが、・・・でも東京襲撃なんて、あってはならないこと
ですよね！　富士山噴火説を　含め、日本が、安らかで、ありますよう。
リョウとともに・・・祈ります。


＞７３３３千葉のOBA3さま
今回　東京案内してて、子供たちが、（高２、中２、小３）
一番気に入ったものって、　何だと思います？
な！なんと！炭酸飲料のラムネ　なんです。ビンの中のビー球を、
不思議がっていて、あんな重たいビン　持って帰りました。（空き瓶）
そんなもんか！？って、思いましたヨ。（笑）

長くなったので、この辺で、　では、また。

### [7333] 千葉のOBA3	2002.08.07 WED 13:42:28　
	
こんにちは！今学校のプールに行ったチビが早々帰ってくるので、何かと思えば光化学スモッグ警報でプールは中止ですって。今の子ってかわいそう・・・。

７３２１　Ｋｉｎｓｈｉさま　この暑いサナカの東京案内ってすごい重労働ですよねー。昨日の新宿なんて４２度とかテレビで言ってましたもの。私も東京で生まれて東京で育ちましたが、東京タワーは１度だけ、それもやはり関西の方を東京案内する時にいったきりです。あー、キャッツアイで海ちゃんの作ったカキ氷が食べたい！（トートツに言ってみました。）

７３２３　ＯＲＥＯさま　今年のこの暑さでは、どこまで日に焼けることやら・・・。日焼けの残りと思ってると、気づいたらそれがシミになってるの！ビタミンＣとか補給して中からの対策も必要かも・・・。（すでにシワ＋シミとお友達のオバサンより。）

７３２８　たまさま　やすし師匠は、生メガネ君ですねー。これも結構というより、思い切り笑えちゃうキャラですねー。しかし、私のいう３大メガネ君で、槇ちゃんもいい男でしたよねー。笑った顔が優しそうでステキでしたね。

７３３１　ｓｏｐｈｉａさま　そう、私ヤク＠トの大ファンです。高津さんも超いけてるキャラでしょ？以前、彼が何かの番組でカラオケ歌うコーナーがあって「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」歌ったんですよ。すんごくうまいの。カンゲキでした。

７３３２　いちのさま　そーだ、男いちのは、もうこうなったら新品を買うしかない・・・。なんちゃって、１００円で売ってる巻はそれを買って、あとのは、新品を・・・。ってなっちゃうのかな？ムズイとこですよねー。

風がでてきました。今日は昨日ほど暑くはないかな・・・。また麦茶を作らなくては・・・。

### [7332] いちの	2002.08.07 WED 11:44:45　
	
お暑いのがお好き。
出だしっから狂ってます（汗）多分、暑さのせいでしょう。夏ばてどころかヤケを起こしています（笑）元気。

＞[7321] kinshi様
「東京生まれ東京育ち」というフレーズに惹かれる田舎もの“いちの”です。なんでこんなに東京は魅力的に感じるのでしょうか？（一般比）首都だから？行政の中心だから？日本の核だから？・・・東京襲撃されたら１発で日本オシマイデスヨ。
開国シテクダサ～イ（壊れ気味）（ペリー風）

＞[7323] OREO様
日焼けはシミやシワの原因になりますからアフターケアーを万全に・・・ってなんで男の私が注意しているのかわかりませんが（汗）女の子はいつまでも綺麗であって欲しいという願いかな？
ＣＨ単行本は微妙なラインナップの中、中古じゃ無理かな？と思い始め、新品に手を出しそうな勢いです。もうヤケクソ。

＞[7326] 葵様
古本屋に北条先生の作品がないというのは考えようによっちゃあ良いことかもしれませんね。みなさんが好んでいるのか、ハナッカラ買ってな・・・ぶふふぉ！！？まただ！！またｔ（トン）ハンマーが！！久しぶりの感覚。

＞[7328] たま様
えー、“いちの”この私“いちの”にあなたの清き１票を！！
ＣＨの値段がこんなにも大反響になるとは思っていませんでした。みなさん、こんな私のために貴重な時間をカキコに割いて下さるなんていい人すぎる！！まぶしいくらいだ！！！神々しい！！！拝みたい！！！拝ませろ！！！
暑さのため壊れています。あしからず。
カタハライタシ。

### [7331] sophia	2002.08.07 WED 09:49:33　
	
おはようございます。
レスのみですが申し訳ないっ！

＞（７３１９）千葉のOBA３様
「の○太」＆「波○」気に入っていただけたようでうれしいです♪
OBA3様はヤク○トファンなのですか？
私はファンではないですが、選手の皆さん（特に高○投手）のコメディアンさは大好きです。

＞（７３２１）kinshi様
いきなりですが、すいません。
多分私も無理難題ふっかける人間です＜＾＾；＞
東京の地理にうといこともありますが、以前、巣鴨とお台場と浅草の花やしきに行きたいと言って、まわし蹴りくらいました（＾＾；）
いつかkinshi様にガイドお願いしようかな？
こんな私でもよろしいですか（笑）？

＞（７３２５）OREO様
電話に関しては全くのドしろーとです。
これから勉強していきたいので、ご指導よろしくお願いします　m<_ _>m

＞（７３２４）chikka様
先生！！しかもEnglish!!
もうそれだけでchikka様は私の師しょーです＜＾＾；＞
あぁそうそう、授業で「CH」をお使いになるとは、すばらしい！！その授業、私も受けたい！！
参考になるかわかりませんが、マンガを劇にするのはいかがでしょう？役を決めて、英語でせりふ覚えて・・・・う"わ”～大変そう・・・・
ほんとに参考になりませんね（＾＾；）

＞（７３２６）葵様
「効果音～」は変な目で見られますよ（＾＾；）
マニア？って思いますもん。
でもそれが置いてある図書館がすごいと思いました（笑）

＞（７３２９）しゃぼん様
はじめまして♪
いんちきかどうかわかりませんが、今行っている歯医者では
領収書をくれません。
やばい？と思わないでもないですが、「親知らず」を抜くまでは・・・と通ってます。
今日もこれからいくのですが、領収書、請求してみようかなぁ？
それにしても、痛いっ！痛すぎるぞ「親知らず」！！

それでは皆様今日もよい１日を。

### [7330] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.08.07 WED 08:50:13　
	
　こんにちは～。
＞Ａ・Ｈの、以前の作品紹介（登場人物紹介）を見たことがないみなさまへ
　もしかして、と思ってここで以前教えてもらった「アーカイブ」を使ってみたところ、見ることが出来ましたよ～。Ｙａｈｏｏ！で「インターネット・アーカイブ」で検索して、『学術情報のインターネット・アーカイブの・・・』とかってところへ行くと、アドレスが載っていると思うので、そこをクリックするとリンクできます。英語で書いてあるＨＰなんですけど、作品紹介のＡ・Ｈのところのアドレスを入れ、“Ｔａｋｅ　Ｍｅ　Ｂａｃｋ！”をクリックしたら、日付をクリックすればＯＫだと思います。興味のある方は、一度試してみてはいかがでしょうか。

### [7329] しゃぼん	2002.08.07 WED 02:56:13　
	
たくさんのレスありがとうございました。
「白衣の天使」かあ～、痛い、心が（泣笑）
こっちの香ちゃんもあんなことやこんなこと？もしてたのかと思うと、微妙な感じですわ。
士でも師でも呼び方なんてどうでもいいんですけど、看護学生がお金貰って実習してると思われたらヤだなとおもっただけなんで、不快に思わないで下さい。＞chikka様
今までの人生で最も繰り返したく無い所は看護学生時代だったりしますので。
たまーに北条作品でも「医学的におかしいぞう？」と思う所はありますが、マンガなんでおもしろけりゃなんでもいいです。（＾＾）
皆様アホ医者、いんちき病院にはお気をつけください。
イイ先生もいるんですけどね～。では。

### [7328] たま	2002.08.07 WED 00:21:46　
	
す・すごい！カキコが異常発生？
丸１日ＢＢＳに来なかったら、えらくカキコが増えていたぁー。
（こりゃ、読むのが大変だにゃろめ）

＞葵さま。
気になる♪気になる♪「効果音大全集・銃器＆兵器」気になるぅ～♪
コルトパイソン３５７マグナムの音が聞きたぁ～い♪
ありましたか？パイソンの効果音？！

＞千葉のOBA3さま。
わたしも「３大メガネ」昔の記憶を呼び覚まして考えてみたんですが、
「やすきよ」のやすし師匠しか思いつきませんでした。
しかも、アニメのキャラじゃないしぃ・・・
（でも考えれば考えるほど、やすし師匠がメガネ・メガネと言いながら駆け巡る姿が頭から離れないのです・・・）

＞いちの様
ＣＨの本の値段
すごい反響（この場合反響といっていいのかなぁ？）呼んでますね。
こりゃ、ＣＨ読まないと、ブ～～～イング出ちゃいますよぉ～。
うそ！うそ！別にＣＨ読まなくっても誰も何も言いませんよ。
ただ、たまさんは、また「いのち」様って書くかもしれませんけどね。
ヒヒヒィ～(悪い笑)

### [7327] 葵（おまけ）	2002.08.06 TUE 23:06:14　
	
＞Ｋｉｎｓｈｉさま［７３２１］
　暑い中ご苦労様です。そうなんですよね、東京の名所ってあちこち散らばってて…。ちなみに東京タワーちゃん、私は母校の窓から毎日眺めてました。そのころはお台場なんてただの埋立地だったし、ゆりかもめすら建設中でした。ん゛～…昔だ…。（>_<:

### [7326] 葵	2002.08.06 TUE 23:00:09　
	
　なぜかこの頃、ＰＣちゃんがご機嫌を損ねる…。夏ばて？（笑）

　休日だというのに暑さに負けて外出を止めました。で、久々に図書館へ…。いやぁ～…イイもの見つけましたよ♪「効果音大全集・銃器＆兵器」というＣＤを♪（笑）マグナムにライフルにミサイル、はたまた戦車の大砲音まで入ってるの！しっかりとＣＨの世界に入り込みました。しかし…こんなＣＤ借りる私、変な目で見られたかな？！（^_^;

＞いちのさま［７３２０］
　気になったので古書店に行ったら、ＣＨは文庫版のみありました。６３００円というのは、安いのかなぁ…。でも北条作品が並んでると…悲しいですねぇ…。（>_<:

### [7325] OREO	2002.08.06 TUE 20:38:55　
	
こんばんわです。
あ～ぁ・・・また焼けちゃって、マッカッカ。
日焼け止めの効果全然なぁ～しっ！！あ～ぁ・・・

＞７３１３sophia様
こんばんわ。無事にオフラインできてよかったです♪
電話代浮くといいとですよねぇ。ホント電話代はバカにならないです。sophia様は何か電話会社でプランとかに入っていますか？各電話会社でいろいろ電話代割引プランがあるので調べてみるといいですよ♪

＞７３２０いちの様
こんばんわ。久々の実家はどうですか？いい古本屋さんは見つかったでしょうか？私も７０００円はかんなり高いと思いますよ。近くの古本屋では、３０００円ほどで売っていましたよ。それに半分ごとに分けて売ってたりします。１～１５巻までとか。それで足らないとこはバラで安いところで買ってもいいかと思います。早くＧＥＴして読破してください！

＞７３１１まろ様
こんばんわ。昨日そのページ見てみたら、槙ちゃんいませんでした・・・私には幻のページです。見た方が羨ましいなぁ
どんな風に描かれていたのか見てみたかったです（クスン）

今日はオツカレモード全快。今日はこの辺で。失礼します

### [7324] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.06 TUE 20:12:39　
	
レスです。
【７３０８】しゃぼん様
本業の方からの適切な指摘と説明、誠にありがとうございます。やはり、「餅は餅屋」ということですね。北条司先生のファンの方々に多大な迷惑をかけたことをお詫びします。ところで他誌の漫画ですが最近「ブラックジャックによろしく」と言う漫画を読んで、「研修医」の苦労とバイトの様子が描かれているのですごく参考になります。

【７３１３】ｓｏｐｈｉａ様、【７３２１】ｋｉｎｓｈｉ様
英語の夢ですか？私はしょっちゅう見ますよ。職業柄（英語の先生）ＮＨＫのラジオ講座や英語ニュースなどは見ています。その影響かどうか分かりませんが夢の中では凄い英語が達者になっています。現実は、でたらめ英語を並べて何とか会話を成立させている有り様です。ところで、私は学校の近くにある文教堂書店で「ＲＡＩＪＩＮ」ＣＯＭＩＣＳを手に入れました。さっそく、英語の授業のネタに取り入れたいと思っています。皆さんにお願いがあります。こんな形で授業で使ってみたらどうかと言うアイデアがありましたら教えてください。

### [7323] OREO	2002.08.06 TUE 20:03:36　
	
こんばんわです。
あ～ぁ・・・また焼けちゃって、マッカッカ。
日焼け止めの効果全然なぁ～しっ！！あ～ぁ・・・

＞７３１３sophia様
こんばんわ。無事にオフラインできてよかったです♪
電話代浮くといいとですよねぇ。ホント電話代はバカにならないです。sophia様は何か電話会社でプランとかに入っていますか？各電話会社でいろいろ電話代割引プランがあるので調べてみるといいですよ♪

＞７３２０いちの様
こんばんわ。久々の実家はどうですか？いい古本屋さんは見つかったでしょうか？私も７０００円はかんなり高いと思いますよ。近くの古本屋では、３０００円ほどで売っていましたよ。それに半分ごとに分けて売ってたりします。１～１５巻までとか。それで足らないとこはバラで安いところで買ってもいいかと思います。早くＧＥＴして読破してください！

＞７３１１まろ様
こんばんわ。昨日そのページ見てみたら、槙ちゃんいませんでした・・・私には幻のページです。見た方が羨ましいなぁ
どんな風に描かれていたのか見てみたかったです（クスン）

今日はオツカレモード全快。今日はこの辺で。失礼します

### [7322] 無言のパンダ	2002.08.06 TUE 16:51:22　
	
こんにちわ☆

＞いぐ様（７３１８）
おひさしぶりです(^^)
私も、これからのリョウと香ふたりがどんな風に描かれるのか楽しみな反面、ちょっぴり寂しい気がしてたんです。
これまでパラレルといえども香はやはりＣＨのままの香だと思っていたから、香を失ったリョウの悲しみもとてもリアルに伝わってきたのだと思います。
だからリョウの回想シーンに出てきた香も、アノ香じゃなかったんだと思うと複雑な気持ちです。
なので、深い考えのない私ですが、いぐ様の言われることもよくわかります。
でも来週以降、描かれるであろう「二人の軌跡」を知ったら、また新たな感動や喪失感を味わうことになるのかなぁというドキドキ感に期待をふくらましているのも事実で・・・(^_^;)
複雑な気持ちではありますが、どちらにしても今は二人がどんな生き方をして、どんな関係を築いてきたのか見守っていきたいと思っています。
うまく言えないので変な文章になってると思いますが、申し訳ありません（汗）

失礼します。m(__)m

### [7321] kinshi	2002.08.06 TUE 13:21:34　
	
こんにちは、ヒートアイランドでがんばって生きているkinshiです。

＞７３１１まろさま
私もかつて、そのページ読みました。久しぶりにのぞいたら、
槇村　兄　いませんでした・・・カナピー（涙）

＞７３１３sophiaさま
・・・・外国＝英語・・・・
やっぱ英語できるとかっこいいですよね～
私も、ある朝目覚めたら　英語がぺらぺらだった！！
なんど　そう　夢見たか！！

東京の穴場って、私もわかりませんが、浅草、東京タワーなどは、
旅行社のガイドさんにまかせて、私のように私的な繋がりでの
案内役としては、＠＠が買いたい！＠＠に行って見たい！
・・・とある程度目的がはっきりしています。はっきりしている分
大変なんです。東京では、手に入らないものや、、限られた時間内で、
複数の人の要求を達成させないといけないのですから・・・
しかも　年代がちがえば、行く所さえ違いますから、一日で、
東京全部周れません！！それを　理解させることも　重要ですし、

今回は、上は、７８歳から、下は、小３　まで、銀座、渋谷、
原宿、新宿　サンシャイン６０　池袋デパート・・・
極め付けに　お台場　を要求されては、言葉を失います！！。
もちろん却下させていただきました。

取って置きの方法は、電車を使うこと　そして、歩かせること
そうすれば、東京の広さと人口密度や、交通渋滞　など
体で、理解してもらいます。そうすれば、疲れたところで、
満足するものですよ（笑）

　生まれも育ちも東京の私・・・東京タワー行った事、ない！
　　　　　kinshiでした。
